有無試過後悔去google 個歌手係咩樣？

之前覺得serrini 啲歌幾正
聽左一排後忍唔住去google睇下係咪靚女
結果無晒fantasy

你聽歌定聽樣

分開唔到
好似欣宜咁明明啲歌幾好聽但就唔想聽

米津律師

打錯。米玄律師先啱

有肉地不知幾正

就係你呢啲撚樣搞到香港只有娛樂圈無樂壇

本身想屌你
但個例子駁唔到

yoasobi
冇後悔

米律玄師？

女神 都唔知幾正

米津玄師

少尷呢個假膠

20碎